收到風：有黑警圍內已經開始想捉鬼捉白警 互相懷疑猜測對方係鬼

有大sir開始想check人電話 話要搵隻鬼出黎！

平時冇埋堆d差佬都比圍內懷疑係督灰狗 班狗開始痴撚線 疑神疑鬼

推到佢本人睇到為止 xdxd...xdxd..,,,..

除左警力部署，引入咩武器，用咩戰術，連武力使用手則都leak 埋俾人，有排捉鬼了

但而家佢哋捉鬼都好撚低調 冇咩人知 亦唔想俾人知廢事影響軍心 打擊士氣

he

其實有白狗唔出奇呀 三萬隻 更有百幾隻係有質疑過自己友
支那都有支那人反共喇 徐曉東就係好例子
不過係冇做到咁明目張膽

721好多狗心中一定係有質疑依件事 係冇出聲咁解

邊有咁撚多白狗丫
有d黑狗想洗底啫

黑警捉鬼加油

收到風 有白警手足去左歐洲爆新屋嶺同831

捉鬼捉鬼

push

笑左

你點知既？

睇標題就知係垃撚圾打飛機風向文

狗本身都唔gur其他狗啦
平時得罪開大佬既睇路喇手

你估CIA同MI6無放臥底入去咩

灣仔狗總跳樓

啊sir 你好

一定有 果d仲係高層 至少係警司級 總督察 果班以前都係幫英國政府做野啦 可能MI6一早97前已經搵左佢地做線人

少年你太年輕了

呢幾個月有去過外國旅行個d
分分鐘去爆料
睇路啦mon po狗

白警唔係狗，係手足，咬錯左個d先係狗

唔怪得台灣禁止香港警察入境
原來有人俾咗資料俾佢哋

太空卡 + 鬼機 + 老豆搵仔
瘋狂send文宣俾黑警

Sir

台灣日本韓國 嘅美國領事館都有CIA分部

基本上出國爆料 根本唔會俾人check到 除非俾國安跟蹤啦

我哋要幫佢捉鬼啊

白警手足，加油，辛苦哂，前幾次黑警啲戰術全靠你地報料，手足先冇事，你地好偉大，忍辱負重

兒登就係咁 on9

唔止一隻lo

。。屌你搵人del ac啦 咪累鳩人

diu 你唔好講咁detail 啦

Check 電話咁撚癲
會唔會癲到check 埋其他職級

支持捉鬼狗

保護手足啦拉左個啦

屌你老味靜靜雞呀，咪撚攪到線人被搵到出黎！

，

佢地會亂咬

動物生態紀錄片

識幾個喺直程扮黑警
陪啲黑警一齊扮打手足，但其實冇咩點用力
反而一齊喺啲黑警身邊係咁收料報比老豆搵仔

其他阿Sir 如果你知道d好爆嘅料 係涉及謀殺既 你又怕俾人滅口 我真係建議你去出國既領事館爆料 喺香港點都唔安全 萬一俾人發現下一個浮屍就係你 因為真係有中共國安特工周圍監控

冇確實證據，拉

搵到就
rip

去左美國個d?

成日上連登嗰班小心啲

其實唔使去美國㗎 去台灣日本韓國 總之果個國家有美國領事館 領事館入邊有情報部門

白警出黎啦

去美國太遠啦 香港駐美領事館都有CIA分部啦 之前斯諾登都講過

對付五毛風向嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

黑狗偷食 白狗當災
各位小心

諗下上次點解隻防暴狗開槍射中五生，咁快比人起底
你個team嘅白警唔該哂

對付五毛風嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

沙田警區指揮官朱經緯警司，日前在旺角行人路上以警棍毆打在行人路的市民，最後被警調職，今日有受害人親身到警署報案控訴被襲擊。這位在警界打滾多年的警司近日被揭多宗醜聞，遠至02年下令手銬鎖記者，到近日的士、小巴權益關注大聯盟質疑他濫用職權。近日更有網民翻其舊帳，重提今年初一宗惡意虛報案，朱經緯為揪出「內鬼」，勒令40名警員錄下相同內容，憑聲音比對試圖抓出內鬼，有如電影《食神》情節，成為警界笑話。

今年初沙田分區軍裝巡邏小隊20多名警員出發前往廣源邨，準備支援在上址監視的特遣隊便衣警員採取聯合掃賭行動，但突然有一神秘男子致電999，聲稱在廣源邨郵政局外有多人打架受傷：「誒（音：er），廣源邨郵局出面有人打交!」、「誒，快啲搵差人嚟呀！」，影響了掃賭行動。

據消息指，曾經任機動部隊教官多年的沙田分區指揮官朱經緯警司對事件感到震怒，憂警隊內有無間道，遂策劃一場「憑聲捉鬼」行動。事後朱經緯戴着耳筒，手執一支錄音筆及一部卡式帶錄音機，然後要求40名警員逐一上前，依照一張寫有「誒，廣源邨郵局出面有人打交!」、「誒，好多阿叔阿伯有人打交」等四句句子的紙，照讀內容。然後由3位高層比對警員的聲音語調與虛報案件男子的錄音是否相似，藉此來調查誰是內鬼。

上述橋段猶如電影《食神》中飾演江湖大佬「鵝頭」的李兆基與飾演「火雞姐」的莫文蔚「拖馬」談判爭瀨尿蝦及牛丸擁有權時，鵝頭要求雙方人馬逐一講出：「爭咩呀，兩樣溝埋變做瀨尿牛丸呀笨！」以圖揪出企圖搞事者。當日城大犯罪學教授黃成榮受訪時聽畢後笑言：「乜佢係周星馳影迷嚟㗎？」他指以往鮮聞有關做法，估計四句說話均以「誒」為開首，真正目的只想聽出警員講「誒」的語氣及聲調，找出目標人物。

上次先有隻PPRB狗去左日本過年

邊隻我唔講啦

我諗當年搵個D都退休啦....
但英國佬有次段聲明幾特別，話有方法搵到相關人員底細
讀Law港女有次又話美國個邊有方法搵到個chain of command

真係白警你以為咁容易捉到咩
大叫自己人然後轉身開數槍

果然係恐怖組織,連思想都要控制

香港駐美領事館

我哋認為有冇唔重要
最緊要係佢哋認為有
等佢哋本身已經細嘅圈子裏面
瀰漫一種不安感同不信任感

班狗最驚尼樣嘢 有一日
老婆仔女俾人殺左 你唔洗懷疑
一定係白警做既

捉鬼啦

推

害死人

千祈唔好煲大佢, 千祈唔好俾人知警隊有鬼, 費事阿sir心理壓力大增呀!!!

係美國駐港領事館 sor

黃絲咁神通廣大
似係受過訓練

歐洲定美國呀?

咦, 話唔定唔只一個, 有D去歐洲, 有D去美國.

唔係個個警察都過到自己良心去殺人強姦

Push

推到白警見到

咩事誘發？

呢句真, 你睇華盛頓郵報個詳細警暴report, 有哂香港警隊新舊武力指引o黎對照警暴片段, 如果冇差佬報串, D 指引點o黎?

本身每個環頭都有分黨分派 辦公室都有政治啦 更何況警隊 所以平時伙記之間嘅關係已經明爭暗鬥 表面就笑騎騎內裏就放毒蛇 仲唔乘機老豆搵仔咩？

up

係喎, 之前英國話制裁香港警察, 仲話英國外交部有方法可以搵到呢D 警察出o黎.... 冇把炮點會咁講?

講得多又話人戇鳩，唔講出嚟又唔信有
不過都唔使特登為咗連登仔相信而講咁多，反正信完都無用

同你講緊野但又好唔專心果D......

做咩學人捉鬼

等佢進化喇, 希望會.

要分化佢地

成日去日本韓國台灣果d呀

報料俾老豆搵仔果啲9成都係狗嚟
連佢學堂咩花名 平日返工得罪咩人都講得出

不嬲都有鬼架啦，一於捉哂佢地出黎啦

依家先搵老豆搵仔d 料你估下點黎

邊個高層無俾人起底咪邊個係囉

網上有疑為警察的群組通訊流傳，被捕的現役警員駐守青山警署。他在7個月前已經在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作。群組宣稱，並不知道涉事警員為甚麼選擇這條路，但認為「捉一只（隻）鬼，更勝多一百壯士」。

其實駛鬼.... 你是旦走入一間美國領事館話有料爆, 都實有人招呼你喇, 要交待o既料拿拿臨交待哂, 咪走人囉.

點解對家有大台都會咁捉鬼
有冇人解釋吓

被捕人士中包括一名在青山警署任職的現役警員，消息指他當時和妻子及外母一起貼「連儂牆」。

白警

你肯定佢地唔會搵左下一代金手指接班先至退休?

黑警死全家

中共咁鍾意玩滲透，你估外國冇咩

呢句真, 快到冇朋友, 如果唔係本身識佢, 點會咁快知佢係邊個.

屌 殘體

唔係講笑，我識個白警中學同學，佢都好想口爆

班狗成日引我地捉鬼吖嗱 而家抵撚死

香港警察死全家

謝振美係白警

你呢啲真係豬隊友

支持警察政見

請自行舉報留言俾admin del comment

第一時間諗起鳩硬sir，你要小心呀

靜靜地啦屌

拉

希望白警公開：
荃灣警署9月27
新屋嶺8月11
當日有出現過既警員名單及資料

我知內部會刪除資料
或者將人名改成其他白警同事當值
個段相關日期都可以。

幫佢唱通街

唔好傻啦
要做內鬼緊係懶熟咁先有料到
有冇睇門徒呀？畫公仔畫出腸啦

應該一早就捉左好多，投閒置散架啦！
冚住唔爆出黎啫。

令佢地心生暗鬼嘅時候到啦

又捉鬼

我其實有個有絕症既老母，吸毒既細佬，爛賭既老豆，我上連登鳩吹希望搵到金主支持下我
大家信嗎

所以曱甴強講野咁撚閪？

係人都知白警係謝振美啦，今次都唔洗靜靜地
如果唔係點解要將佢調返出黎前線

屌你老母豬隊友就係呢d，以為自己識人就好威威，你呢d就最應該死先。

香港原來可以合法食野味

江sir？

警隊捉曬鬼先啦 大把鬼
你知 我知 單眼佬都知

收到風, 隻鬼叫 PK

大家唔好打飛機

灣仔成幢爆炸
可能都死唔到一個白狗

又作文

你真以為那麼多黑警嗎

去瑞士嗰堆呀嘛嘛
藍衫最啱就係用嚟祭旗
換高官袋袋平安

邊隻字

屌唔好亂up

字幕個“終”字

林鄭咪係囉
玩到習種收皮就可以歸英了

英國大使館報警拉手足

制裁?

姓鄧既大粒野都做左好多野
大家唔好講出去

fc 唔到就算啦

屌入得連登做狗鬼
你估冇人想變節？
你班狗自己睇路啦

打飛機文

咁你就咪撚講出嚟啦

九月果陣已知捉白警

啲xd係咩事
中二病？

厲害了

其實埋左堆個啲更可能係督灰狗，如果唔係邊來咁多料

我識得有個白警
真心覺得佢好犀利
平時落場就聲大大屌和理非 好撚惡
嚟手就對記者路人噴胡椒噴霧
未知有二噁英嘅時候 就專門射催淚彈去無人嘅位
總之平時成個奧斯卡男主角咁 外表好撚藍 好識埋堆
做咗幾年都冇人估到佢係白警

老豆搵仔起碼有3%係佢搵返嚟

Yes sir 你點知的

舒服曬

老豆搵仔有晒資料，日日同班狗和你傾

之前有個水警喺車自殺你估真係咁簡單咩........

屌，豬隊友

講真, 邊捉得哂

講真美國要搵技針插入去有幾難
係睇幾時爆出黎

Push

有時未必係鬼
毅進仔好可能貪好玩認叻周圍send比frd好威咁
又或者睇唔順眼某人借機爆佢老母底

搭膊頭嗰個先再多料比老豆

啱呀
根本無人信最好
利申唔信

根本尻sir一日未ban 姐係佢地仲未捉到鬼

推到佢地人格分裂

呢個真
有隻速襲係咁
但打人就唔出力
成日撚鳩啲防暴狗，仲督埋隻開槍防暴狗出黎

咪撚害人啦屌你老母

十問狗唔應

你都唔知班前線狗係睇我地唔起

佢地想企有勢個邊 如果佢地見政府差不多元氣已盡就會變“白警”

其實已經唔係第一次放風

因為佢地覺得靜左有D醒開始收手
知道一定有一批比人製旗
但有D ON9既重KEEP住發洩
你預後期一定互篤保自己

有良知嘅警員，除咗小心行事外，希望有人可以有系統有組織地document 晒啲犯罪犯法証據，用你嘅專業去搜證，對將會處理呢班犯罪份子嘅指控，無論在本地或國際法庭都絶對有幫助⋯⋯

有啲on9 黑警懶威威係密房拍片毆打被捕人士，仲些牙出谷，好在有白警backup定🥱

我識有幾隻白狗曾經被擺上老豆搵仔，之後唔見咗，你哋估下點解

仲慘
以為捉緊鬼點知變左捉傻仔

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

係用黎同佢相認既字眼

有排捉

低調啦

識個白警,佢話扮下白警就可以令你班死傻仔仲相信狗有好人
出面我又繼續打得開心
正傻仔

唔小架啵，我都識3個啦

係咪吹水話見到啲細路仔後生嘅又唔捨得打乜乜乜咁
實情就打到仆晒街 出全力 爽啊

3萬幾隻實有鬼係入面啦
如果唔係老豆點會咁易搵到仔
啲消息咁易俾傳媒爆料

但係我永不忘記手受害一刻

佢哋好多已經精神病

識啲有花既成日鬧自己同事不受控制 話擇哂名到時清算實供出黎自保

已經好難分真假
以為係好人好事點知係做鳩個白衫
捉鬼戰法就係要人知之餘仲要俾埋貼士，等人以為捉到之後愈來愈想捉鬼
最後個個都好似係鬼

輪到狗自己捉鬼？

歡迎啊sir改邪歸正

最了解近況係接觸時間最長嘅人---同事

唔知過左7個月班白警成功瓦解到狗隊未呢,定係有咩豐功偉績

屌 靜靜雞啦

班白警成功加入埋黑警
完美展現if you can’t beat them, join them

割蓆同內鬥係崩潰既第一步
呢D我地就真係前輩喇

鳩蛇無事嘛？

等睇佢地內訌到時真黑警被當白警咁捉咗睇佢地捉得幾耐

一早有警司級內鬼 高薪厚職 做內鬼保日後全家平安 點會同班散仔搏 篤啲細嘅出嚟 食哂成個警暴問題 個劇本早就寫好 係班散仔以為自己有林鄭保

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

聽聞有個SSGT係PHQ返工

爆左唔少料比老豆搵仔

佢自己因而免疫左

有好多日佢都請假/TO避開個operation tiderider roster唔想返某d日子

Wow

大波madam壇嘢都有排玩

低調

香港唯一白警高仔咪去咗見耶穌囉撚有白警咩

你點影的

捉完鬼未呀

解散哂佢就最撚安全

有鬼是真的

割啦

我地就核彈都唔割
你地班狗兩嘢就內訌

歡迎狗咬狗

期待內部瓦解嘅來臨

呢樣真
黑警好驚俾人督灰

小心 手足 你好重要

黃絲=割蓆大師

原來靜落嚟清算係清算返d狗

多撚謝你呀阿寶

臭人做咩？
我地呢邊咪又咁

其實呢招好撚高
同半年前cwb第一隻鬼一樣
重點放係內部分化
你班狗都有今日

有鬼

洗底 洗黎做乜？ 真係驚你制裁佢？

唔知幾時會再出現純度高呢類慈母

老豆好忙

鳩硬SIR 呢~~ 買定船飛坐洗頭艇著草未~???
好擔心~

我識有個2014既黃警俾人捉到
據聞一世無得升
兼俾人監視

一於引班狗疑神疑鬼

無間道

其實crime wing同security wing好多鬼 滲入勇武前線個班已經有幾個同化左 我唔再多講了 唔好問我點解知

不如叫班狗查下D狗狗邊個係有外國籍
，但D老婆仔女係長期龜係外國啦

以我所知係有在職狗返左民主大國備案，以防唔知邊年邊月一入盟友境即刻俾美國用D乜Q反人類罪名去捉

你點知的

似有啲皇軍，返回日本之後內咎

年紀越大，越知自己做緊念質野，
做緊啲遣返公義，天地不容嘢，對唔住自己同佢哋既祖先
感覺到精神上不斷被摧眠同洗腦，有永遠洗唔去既孽，甚至相信死後落地獄⋯⋯

似有啲皇軍，返回日本之後內咎

年紀越大，越知自己做緊陰質野，
做緊啲遣返公義，天地不容嘢，對唔住自己同佢哋既祖先
感覺到精神上不斷被摧眠同洗腦，有永遠洗唔去既孽，甚至相信死後落地獄⋯⋯

剩低係狗咬狗，支那人特質: 內鬥權鬥私鬥同批鬥

收皮啦 阿sir點會咁易比你地分化到

咩人起勢吹風,咩人幫手推真係唔知啦

借post

繼續捉鬼 我地就贏

Push.

講開又講，有警察退休後幫最大黃絲打工，一定積埋啲人脈收到風，唔知同老板食飯嗰陣，會唔會成為茶餘飯後的話題呢

佢要低調你就應該煲大佢地捉鬼呢個情緒

真係當人哋美國啲情報機關流嘅咩？

掁美？

白警手足辛苦晒!

前線果班只要稍為似返個人，見到同事咁打人個心又點會舒服吖，所以咪咁多狗出黎放料囉…你估真係咁團結咩

防暴唔會有好人
佢地想坐office好耐

全部環頭都要check電話

信完又係齋坐，用碌9解散警隊

[url][url][/url][/url]

可能佢放流料，等其他黑警奶嘢

好事

啱呀繼續咁啦
等佢唔知究竟身邊邊個係白警

清算之時 無篤過灰同留證據轉污點既 (自己人)加油了

尤其是有degree 果啲

𨳒，更本好多白警唔敢岀聲，但暗地𥚃支持示威者，係黑警自己唔知以為好團結喳，到咁遲先發覺要做野，真係on99

捉鬼

識你呢個朋友真係三生有幸

佢地應該有專門部門捉鬼，明捉都好啲，暗捉個啲唔知係咪直接送返大陸

靜啦屌

無奈返狗屋既手足自己執生
班狗癲起上黎咩都做得出

狗屋有WiFi 既話咪撚貪方便

孖8 hold住

大sir快d申請搜查令 搜自己班

黑捉黑又幾過癮

夢想中的彼岸為何還未到？
原來我已奮力無間天天上路！

難分真與假
唔係更好咩?

pushhh

[member]識得個白警守警總，平時係狗面前狂屌兄弟，把口有咁毒得咁毒，但就 send 咗好多黑警資料畀老逗搵仔 [/menber]

所以唔明連登仔點解唔大反應
難分真與假唔係更好

又唔係我地要去捉鬼